關於三罷

大家係時候講下三罷,身邊好多人唔知有呢樣野
都唔知幾時包括我

Push

勁推

930三罷 射一放四 準備10.1大賀禮